諗唔通今時今日點解仲有香港人唔支持香港獨立

支持香港獨立 = 港獨
支持華夏聯邦 = 港獨
支持圖博獨立 = 港獨
支持真普選 = 港獨
支持真普選但認做支那人 = 港獨
反共 = 港獨
笑鳩人強国人 = 港獨
認做香港人 = 港獨
講香港話 = 港獨
寫正體漢字 = 港獨
坐定等拉等俾人打 = 港獨
黃屍歹prof pic = 港獨
睇毒果 = 港獨
聽何屍黃hehe = 港獨
上fb = 港獨
住係香港 = 港獨
係香港呼吸 = 港獨

借問聲你仲有咩理由唔支持香港獨立？

仲有支持臺灣獨立 = 港獨

有撚用咩